睇完連登仔對呂小姐事件既評論，幾肯定十居其九係小學雞

睇完連登仔對呂小姐事件既評論，幾肯定十居其九係小學雞，低比19之流撚雀咁撚。 好老實，成日話要報警，唔報就係吹水，攞光環。屌，連兩者冇必然關係都唔撚識。 講返，個個係熟人，自已上網睇吓，唔好話性侵，被熟人強姦受害者有幾多報警，因為有好多關係要睇，又有好多人加把口。最尾個句上到法庭，有乜點疑點利益歸於被告，你點攪。

咁你係小學都不如嘅私稚園雞

你即係覺得d關係重要過比人性侵? 咁咪唔好報囉

可係話報同唔報同事實冇必然關係，報就最好，唔報也不代表係無做

唔報警 就唔好撚上facebook metoo啦屌你老母閪

你係咪like撚左個屌鳩連登仔果個垃報post入面，二千幾個其中一位？

你啲柒頭咪一樣屈人地身有屎而唔敢告人誹謗

報警會影響好多關係
公開同全世界講就唔會影響啦

疑點利益歸於被告係要防止冤假錯案，唔通屈打成招砌死人先係好？如果你心底覺得咁就係放生真兇，咁唔好意思，你返支那住啦

你頭尾2句都啱
但依家係無罪假定，疑犯係唔使證明自己冇做
如果你係咁接受唔到無罪假定，咁我建議你返支那住

話人係小學雞 咁你肯定係縮返入老母個西

我幾時屈人地身有屎而唔敢告人誹謗？

我有講你咩柒頭，對號入座呀

小學雞行為

小學雞得過你未審先判？我話你老母做雞三夫四鴨呀，你老母證明唔到自己係就係雞喇，柒頭懵撚明屄未呀你

價值觀問題 有人覺得反正告唔入，報警哂錢哂力；有人覺得報警証明當事人問心無愧，當中花費嘅時間同錢喺值得。事實上邊個知誰真誰假，但教練就未審先判，因為fb一句野被停職。如果教練冇做過，你會否覺得佢好陰公

個教練冇得做關fb一句乜事，又一個唔撚知乜事就沖出來七既小學雞

呢句真 唔報放上Facebook人格謀殺？
連特首 一哥都高度關注呢件事
你肯報有證有據會打唔入？

講得啱，兩樣野係冇必然關係，但係法庭係唯一可以確認件事有發生過嘅地方。

總之一日法庭無判個教練有罪，我都覺得佢冇做過，就係咁簡單

我唔係偏袒邊一方，而係無罪推定係法治基本原則，亦係人權

樓豬 好威威 實大把女讚你

收皮啦 on9仔

見到你條傻系假設左呂小姐被人性侵真係得啖笑

呢家事實係點根本任佢UP 唔信佢有咩問題?

正因為呂小姐咁將件事擺上網用大眾輿論去批鬥個教練
令到個教練已經無辦法再係運動界立足

如果係諗住放過犯事者
咁講出黎做乜？
目的係咩？

佢咪講咗囉